有咩慘得過對方明明在線中都唔覆你

次次都係做等人覆果個
一等就等超過15分鐘以上
甚至已讀不回

是咪應該唔好再放個心落去傾

有時d野
畫公仔唔使畫出腸既...

上線一定要覆你架咩
唔急咪等下先
除非曖昧緊

等等啦
我唔覆佢佢就會覆你架喇

15分鐘其實好少啫

所以都係唔好放個心落去傾